求終極撞車「真係出左老解？」

張圖岩岩係啲Post度見到，

忍唔住搵人撞車撞死我

自撞十連車（1/10

自撞十連車（2/10

自撞十連車（3/10

你唔覺得睇落去硬係覺得怪怪地嘅咩

係真
有poly生見到

岩岩出番黎？
個個星期都有呢d相架啦

會唔會有人出黎屌我

張圖N耐之前就有啦P圖尼架

緊係怪怪地呢度係香港唔係大陸

解放軍成日有正常調兵運作

你前線見到老解先好post

上水個面間中都會見到 冇咩野

北區間唔中會見, 換更

應該唔會出得咁明目張膽掛
可能都係中環軍營運下人

去換衫扮狗

多d出下街，唔好發現新大陸

我覺得係真

連緊急法都用埋

出解放軍有咩無可能

話唔定聽日一街都會係老解

佢想出就出

我覺得調動老解要黎防7婆班人古靈精怪
多過對平民

落嚟送去俾美軍送頭

見黎見去都係呢兩部
出黎show off嚇下香港人 製造好緊張既氣氛咋

FF無極限

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

覺！